[香港再一次 係 The Economist 雜誌 做左封面］

大埔

推

經濟學人係激進自由派
佢哋仲堅持緊對抗極權、推廣西方文明呢啲近年冇晒人提嘅概念

想問邊度有得買?今日行咗幾間書店都搵唔到

thx 聽日去睇睇